# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-26 17:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-26 18:43+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: app\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: include\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: widget\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: worker\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: PDFeXpress.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-5: PDFeXpressGUI.py\n"

#: PDFeXpressGUI.py:51 application/merge_pdf_app.py:34
#: application/merge_pdf_app.py:129
msgid "Merge PDF"
msgstr "合并 PDF"

#: PDFeXpressGUI.py:52 application/split_pdf_app.py:32
#: application/split_pdf_app.py:221
msgid "Split PDF"
msgstr "拆分 PDF"

#: PDFeXpressGUI.py:53 application/interleave_pdf_app.py:31
msgid "Interleave PDF"
msgstr "交叉合并"

#: PDFeXpressGUI.py:54 application/rotate_pdf_app.py:33
msgid "Rotate PDF"
msgstr "旋转 PDF"

#: PDFeXpressGUI.py:55 application/delete_pages_app.py:32
msgid "Delete Pages"
msgstr "删除页面"

#: PDFeXpressGUI.py:56 application/extract_text_app.py:32
#: application/extract_text_app.py:106
msgid "Extract Text"
msgstr "提取文本"

#: PDFeXpressGUI.py:57 application/extract_images_app.py:44
msgid "Extract Images"
msgstr "提取图像"

#: PDFeXpressGUI.py:58
msgid "PDF to Images"
msgstr "PDF 转图像"

#: PDFeXpressGUI.py:59
msgid "PDF to Long Image"
msgstr "PDF 转长图"

#: PDFeXpressGUI.py:60
msgid "Images to PDF"
msgstr "图像转 PDF"

#: PDFeXpressGUI.py:61 application/merge_invoices_app.py:30
msgid "Merge Invoices"
msgstr "合并发票"

#: action/_delete_pages.py:36
#, python-brace-format
msgid "Invalid range '{part}': must be between 1-{total_pages}."
msgstr "无效范围“{part}”：必须介于 1 - {total_pages}。"

#: action/_delete_pages.py:42 action/_split_pdf.py:41
#, python-brace-format
msgid "Invalid page '{part}': must be between 1-{total_pages}."
msgstr "无效页码“{part}”：必须介于 1 - {total_pages}。"

#: action/_delete_pages.py:46
#, python-brace-format
msgid "Invalid page range format '{part}': {e}"
msgstr "无效页面范围格式“{part}”：{e}"

#: action/_delete_pages.py:61
msgid "No PDF files selected for processing."
msgstr "没有选择 PDF 用于处理。"

#: action/_delete_pages.py:63 action/_delete_pages.py:118
msgid "No pages specified for deletion."
msgstr "没有指定要删除的页面。"

#: action/_delete_pages.py:72
#, python-brace-format
msgid "Warning: File not found, skipping: {pdf_path.name}"
msgstr "警告：未找到文件，跳过：{pdf_path.name}"

#: action/_delete_pages.py:79
#, python-brace-format
msgid "File {pdf_path.name} is encrypted and requires a password."
msgstr "文件 {pdf_path.name} 已加密，需要密码。"

#: action/_delete_pages.py:87 action/_delete_pages.py:140
#, python-brace-format
msgid "No valid pages could be parsed from '{pages_to_delete_str}'."
msgstr "无法从“{pages_to_delete_str}”中解析出有效的页面。"

#: action/_delete_pages.py:92
#, python-brace-format
msgid "This operation would delete all pages. Aborted for: {pdf_path.name}"
msgstr "此操作将删除 {pdf_path.name} 的所有页面，放弃操作。"

#: action/_delete_pages.py:101
#, python-brace-format
msgid "Error processing {pdf_path.name}, skipping. Reason: {e}"
msgstr "{pdf_path.name} 处理错误，跳过。原因：{e}"

#: action/_delete_pages.py:122
#, python-brace-format
msgid "PDF file not found: {pdf_path_obj}"
msgstr "未找到 PDF 文件：{pdf_path_obj}"

#: action/_delete_pages.py:132 action/_extract_images.py:43
#: action/_extract_text.py:40
#, python-brace-format
msgid "File {pdf_path_obj.name} is encrypted and requires a password."
msgstr "文件 {pdf_path_obj.name} 已加密，需要密码。"

#: action/_delete_pages.py:136
#, python-brace-format
msgid "PDF file {pdf_path_obj.name} has no pages."
msgstr "PDF 文件 {pdf_path_obj.name} 没有页面。"

#: action/_delete_pages.py:146
#, python-brace-format
msgid "This operation would delete all pages from {pdf_path_obj.name}."
msgstr "此操作将删除 {pdf_path_obj.name} 的所有页面。"

#: action/_extract_images.py:36 action/_extract_text.py:35
#, python-brace-format
msgid "Warning: File not found, skipping: {pdf_path_obj.name}"
msgstr "警告：未找到文件，跳过：{pdf_path_obj.name}"

#: action/_extract_images.py:61
#, python-brace-format
msgid ""
"No images found matching the minimum size ({min_width}x{min_height} pixels)."
msgstr "未找到符合最小尺寸（{min_width}x{min_height} 像素）的图像。"

#: action/_extract_images.py:82
#, python-brace-format
msgid ""
"Warning: Could not extract xref {xref} (from {doc_path.name}). Error: {e}"
msgstr "警告：无法提取 xref {xref}（来自 {doc_path.name}）。错误：{e}"

#: action/_extract_text.py:49
msgid "No pages with extractable text were found in the selected files."
msgstr "在所选文件中未找到可提取文本的页面。"

#: action/_images_to_pdf.py:28
msgid "No image files were selected for conversion."
msgstr "没有选择图像文件进行转换。"

#: action/_images_to_pdf.py:38
#, python-brace-format
msgid "Warning: File not found, skipping: {p}"
msgstr "警告：未找到文件，跳过：{p}"

#: action/_images_to_pdf.py:42
msgid "All selected paths are invalid."
msgstr "所有选中的路径都无效。"

#: action/_images_to_pdf.py:45 action/_merge_pdfs.py:45
#, python-brace-format
msgid "Output file cannot be one of the input files: {output_path_name}"
msgstr "输出文件不能是输入文件之一：{output_path_name}"

#: action/_images_to_pdf.py:60
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not process file {input_file_name} (skipped). Error: {e}"
msgstr "警告：无法处理文件 {input_file_name}（跳过）。错误：{e}"

#: action/_images_to_pdf.py:71
msgid "All selected images could not be processed."
msgstr "所有选中的图像都无法处理。"

#: action/_interleave_pdfs.py:33
#, python-brace-format
msgid "File not found: {path_a_obj_name}"
msgstr "未找到文件：{path_a_obj_name}"

#: action/_interleave_pdfs.py:35
#, python-brace-format
msgid "File not found: {path_b_obj_name}"
msgstr "未找到文件：{path_b_obj_name}"

#: action/_interleave_pdfs.py:37
msgid "Output file cannot be one of the input files."
msgstr "输出文件不能是输入文件之一。"

#: action/_interleave_pdfs.py:45
#, python-brace-format
msgid "File {path_a_obj_name} is encrypted and requires a password."
msgstr "文件 {path_a_obj_name} 已加密，需要密码。"

#: action/_interleave_pdfs.py:50
#, python-brace-format
msgid "File {path_b_obj_name} is encrypted and requires a password."
msgstr "文件 {path_b_obj_name} 已加密，需要密码。"

#: action/_interleave_pdfs.py:60
msgid "Input files are empty, no pages to merge."
msgstr "输入文件为空，没有页面可合并。"

#: action/_merge_invoices.py:53
msgid "No invoice files were selected for merging."
msgstr "没有选择发票文件进行合并。"

#: action/_merge_invoices.py:63 action/_rotate_pdfs.py:47
#, python-brace-format
msgid "Warning: File not found, skipping: {pdf_path_name}"
msgstr "警告：未找到文件，跳过：{pdf_path_name}"

#: action/_merge_invoices.py:68 action/_merge_pdfs.py:64
#: action/_rotate_pdfs.py:53
#, python-brace-format
msgid "File {pdf_path_name} is encrypted and requires a password."
msgstr "文件 {pdf_path_name} 已加密，需要密码。"

#: action/_merge_invoices.py:73
#, python-brace-format
msgid "Could not open file {pdf_path_name}: {e}"
msgstr "无法打开文件 {pdf_path_name}：{e}"

#: action/_merge_invoices.py:76
msgid "Selected files are empty or unreadable."
msgstr "所选文件为空或不可读。"

#: action/_merge_invoices.py:129
#, python-brace-format
msgid ""
"Critical warning: Failed to process file {pdf_path_name}, skipped. Error: {e}"
msgstr "严重警告：无法处理文件 {pdf_path_name}，跳过。错误：{e}"

#: action/_merge_invoices.py:141
msgid "No pages were processed."
msgstr "没有页面被处理。"

#: action/_merge_pdfs.py:29
msgid "No PDF files were selected for merging."
msgstr "没有选择 PDF 文件进行合并。"

#: action/_merge_pdfs.py:38
#, python-brace-format
msgid "Warning: File not found, skipping: {input_path_name}"
msgstr "警告：未找到文件，跳过：{input_path_name}"

#: action/_merge_pdfs.py:50
msgid "All selected paths were invalid or not found."
msgstr "所有选中的路径都无效或未找到。"

#: action/_merge_pdfs.py:70
#, python-brace-format
msgid "Warning: File {pdf_path_name} is empty, skipping."
msgstr "警告：文件 {pdf_path_name} 为空，跳过。"

#: action/_merge_pdfs.py:82
#, python-brace-format
msgid "Error processing {pdf_path_name}, skipping. Reason: {e}"
msgstr "{pdf_path_name} 处理错误，跳过。原因：{e}"

#: action/_merge_pdfs.py:93
msgid "All selected PDFs were empty or could not be processed."
msgstr "所有选中的 PDF 文件都为空或无法处理。"

#: action/_pdf_to_long_image.py:35
msgid "Pillow library is not installed. Please run 'pip install Pillow'."
msgstr "未安装 Pillow 库。请运行 'pip install Pillow'。"

#: action/_pdf_to_long_image.py:46 action/_split_pdf.py:110
#, python-brace-format
msgid "File not found: {pdf_path_obj_name}"
msgstr "未找到文件：{pdf_path_obj_name}"

#: action/_pdf_to_long_image.py:53
#, python-brace-format
msgid ""
"Unsupported output format: {output_format_ext} (only 'png' or 'jpg' are "
"supported)"
msgstr "不支持的输出格式：{output_format_ext}（仅支持 'png' 或 'jpg'）"

#: action/_pdf_to_long_image.py:63
msgid "PDF file is empty, no pages to convert."
msgstr "PDF 文件为空，没有页面可转换。"

#: action/_pdf_to_long_image.py:66 action/_pdfs_to_images.py:42
#: action/_split_pdf.py:114
#, python-brace-format
msgid "File {pdf_path_obj_name} is encrypted and requires a password."
msgstr "文件 {pdf_path_obj_name} 已加密，需要密码。"

#: action/_pdf_to_long_image.py:91
msgid "Failed to render any pages from the PDF."
msgstr "无法渲染 PDF 中的任何页面。"

#: action/_pdfs_to_images.py:51
msgid "No pages for conversion were found in the selected files."
msgstr "在所选文件中未找到可转换的页面。"

#: action/_pdfs_to_images.py:55
#, python-brace-format
msgid "Unsupported output format: {format_ext}"
msgstr "不支持的输出格式：{format_ext}"

#: action/_rotate_pdfs.py:28
#, python-brace-format
msgid "Rotation angle must be a multiple of 90, but received {rotation_angle}."
msgstr "旋转角度必须是 90 的倍数，但收到的是 {rotation_angle}。"

#: action/_rotate_pdfs.py:33
msgid "Rotation angle is 0 or a multiple of 360, no operation needed."
msgstr "旋转角度为 0 或 360 的倍数，无需操作。"

#: action/_rotate_pdfs.py:37
msgid "No PDF files were selected for rotation."
msgstr "没有选择 PDF 文件进行旋转。"

#: action/_rotate_pdfs.py:63
#, python-brace-format
msgid "Output file {output_filename} conflicts with source file."
msgstr "输出文件 {output_filename} 与源文件冲突。"

#: action/_split_pdf.py:22
msgid "Custom range string cannot be empty."
msgstr "自定义范围字符串不能为空。"

#: action/_split_pdf.py:35
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid range '{part}': must be between 1-{total_pages}, and start <= end."
msgstr "无效范围“{part}”：必须介于 1-{total_pages}，并且起始页 <= 结束页。"

#: action/_split_pdf.py:46
#, python-brace-format
msgid "Invalid custom range '{part}' format: {e}"
msgstr "无效自定义范围“{part}”格式：{e}"

#: action/_split_pdf.py:63 action/_split_pdf.py:73
msgid "Value must be greater than 0"
msgstr "值必须大于 0"

#: action/_split_pdf.py:65
#, python-brace-format
msgid "Invalid pages per file value: {split_value}"
msgstr "每文件页数的值无效：{split_value}"

#: action/_split_pdf.py:78
#, python-brace-format
msgid "Invalid number of files value: {split_value}"
msgstr "文件数量的值无效：{split_value}"

#: action/_split_pdf.py:94
#, python-brace-format
msgid "Unknown split mode: {split_mode}"
msgstr "未知拆分模式：{split_mode}"

#: action/_split_pdf.py:119
msgid "PDF file is empty, no pages to split."
msgstr "PDF 文件为空，没有页面可拆分。"

#: action/_split_pdf.py:127
msgid "Split logic did not produce any output files."
msgstr "拆分逻辑未生成任何输出文件。"

#: application/merge_pdf_app.py:77
msgid "Output file conflict"
msgstr "输出文件冲突"

#: application/merge_pdf_app.py:79
msgid "Output file cannot be one of the input files."
msgstr "输出文件不能是输入文件之一。"

#: application/delete_pages_app.py:109
msgid "Output file conflict"
msgstr "输出文件冲突"

#: application/delete_pages_app.py:111
msgid "Output file cannot be the same as input file."
msgstr "输出文件不能与输入文件相同。"

#: application/delete_pages_app.py:23
msgid "Deleting pages from PDF..."
msgstr "正在从 PDF 删除页面..."

#: application/delete_pages_app.py:37 application/pdf_to_long_image_app.py:40
msgid "PDF File"
msgstr "PDF 文件"

#: application/delete_pages_app.py:39 application/delete_pages_app.py:47
#: application/extract_text_app.py:38 application/interleave_pdf_app.py:38
#: application/interleave_pdf_app.py:46 application/interleave_pdf_app.py:54
#: application/merge_invoices_app.py:36 application/merge_invoices_app.py:44
#: application/merge_pdf_app.py:49 application/pdf_to_images_app.py:43
#: application/pdf_to_long_image_app.py:42 application/split_pdf_app.py:39
#: widget/_file_list_widget.py:29 widget/_file_picker_widget.py:92
msgid "PDF files"
msgstr "PDF 文件"

#: application/delete_pages_app.py:45 application/interleave_pdf_app.py:52
#: application/merge_invoices_app.py:42
msgid "Output PDF File"
msgstr "输出 PDF 文件"

#: application/delete_pages_app.py:51
msgid "Pages To Delete"
msgstr "要删除的页面"

#: application/delete_pages_app.py:64
msgid "Input format: 1, 3, 5-10 (meaning delete pages 1, 3 and 5-10)"
msgstr "输入格式：1, 3, 5-10（表示删除第 1, 3 和 5-10 页）"

#: application/delete_pages_app.py:71
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: application/delete_pages_app.py:106 application/merge_invoices_app.py:61
#: application/pdf_to_long_image_app.py:120
msgid "Missing input"
msgstr "缺少输入"

#: application/delete_pages_app.py:106
msgid "Please select a PDF file to process."
msgstr "请选择要处理的 PDF 文件。"

#: application/delete_pages_app.py:110 application/merge_invoices_app.py:66
#: application/pdf_to_long_image_app.py:124
msgid "No output specified"
msgstr "未指定输出"

#: application/delete_pages_app.py:110
msgid "Please select an output PDF file."
msgstr "请选择输出 PDF 文件。"

#: application/delete_pages_app.py:114
msgid "Page range missing"
msgstr "缺少页面范围"

#: application/delete_pages_app.py:114
msgid "Please enter the page range to delete."
msgstr "请输入要删除的页面范围。"

#: application/delete_pages_app.py:127
msgid "Page range error"
msgstr "页面范围错误"

#: application/delete_pages_app.py:163
msgid "PDF Delete Pages Tool"
msgstr "PDF 删除页面工具"

#: application/extract_images_app.py:28
msgid "Extracting images from PDF..."
msgstr "正在从 PDF 提取图像..."

#: application/extract_images_app.py:49 application/extract_text_app.py:37
#: application/merge_pdf_app.py:39 application/pdf_to_images_app.py:42
#: application/rotate_pdf_app.py:38
msgid "PDF Files"
msgstr "PDF 文件"

#: application/extract_images_app.py:54 application/extract_text_app.py:42
#: application/pdf_to_images_app.py:48 application/rotate_pdf_app.py:45
#: application/split_pdf_app.py:45
msgid "Output Folder"
msgstr "输出文件夹"

#: application/extract_images_app.py:57 application/extract_text_app.py:45
#: application/interleave_pdf_app.py:58 application/merge_pdf_app.py:53
#: application/pdf_to_images_app.py:51 application/pdf_to_long_image_app.py:54
#: application/rotate_pdf_app.py:49 application/split_pdf_app.py:49
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: application/extract_images_app.py:62
msgid "Minimum pixel limit"
msgstr "最小像素限制"

#: application/extract_images_app.py:68
msgid "Minimum width: "
msgstr "最小宽度："

#: application/extract_images_app.py:77
msgid "Minimum height:"
msgstr "最小高度："

#: application/extract_images_app.py:88 application/extract_text_app.py:57
msgid "Extract"
msgstr "提取"

#: application/extract_images_app.py:110 application/extract_text_app.py:68
#: application/interleave_pdf_app.py:82 application/interleave_pdf_app.py:86
msgid "Missing Input"
msgstr "缺少输入"

#: application/extract_images_app.py:110
msgid "Please select at least one PDF file to extract."
msgstr "请选择至少一个 PDF 文件进行提取。"

#: application/extract_images_app.py:115 application/extract_text_app.py:73
#: application/interleave_pdf_app.py:90 application/merge_pdf_app.py:85
#: application/rotate_pdf_app.py:103
msgid "No Output Specified"
msgstr "未指定输出"

#: application/extract_images_app.py:115 application/extract_text_app.py:73
#: application/rotate_pdf_app.py:104 application/split_pdf_app.py:157
msgid "Please specify an output folder."
msgstr "请指定输出文件夹。"

#: application/extract_images_app.py:158
msgid "PDF Extract Images Tool"
msgstr "PDF 提取图像工具"

#: application/extract_text_app.py:22
msgid "Extracting text from PDF..."
msgstr "正在从 PDF 提取文本..."

#: application/extract_text_app.py:50
msgid "Sort text content"
msgstr "排序文本内容"

#: application/extract_text_app.py:68
msgid "Please select at least one PDF file to process."
msgstr "请选择至少一个 PDF 文件进行处理。"

#: application/images_to_pdf_app.py:23
msgid "Converting Images to PDF..."
msgstr "正在将图像转换为 PDF..."

#: application/images_to_pdf_app.py:33 application/images_to_pdf_app.py:119
msgid "Images To PDF"
msgstr "图像转 PDF"

#: application/images_to_pdf_app.py:39
msgid "Image Files"
msgstr "图像文件"

#: application/images_to_pdf_app.py:48
msgid "Output PDF"
msgstr "输出 PDF"

#: application/images_to_pdf_app.py:50
msgid "PDF file"
msgstr "PDF 文件"

#: application/images_to_pdf_app.py:56 application/pdf_to_images_app.py:94
#: application/pdf_to_long_image_app.py:96
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: application/images_to_pdf_app.py:68
msgid "Input Missing."
msgstr "缺少输入。"

#: application/images_to_pdf_app.py:69
msgid "Please select at least one image file to convert."
msgstr "请选择至少一个图像文件进行转换。"

#: application/images_to_pdf_app.py:76
msgid "Output Not Specified."
msgstr "未指定输出。"

#: application/images_to_pdf_app.py:77
msgid "Please specify a PDF file for converting."
msgstr "请指定要转换的 PDF 文件。"

#: application/interleave_pdf_app.py:22
msgid "Interleaving PDF..."
msgstr "正在交叉合并 PDF..."

#: application/interleave_pdf_app.py:36
msgid "Front Pages PDF File (A)"
msgstr "正面 PDF 文件 (A)"

#: application/interleave_pdf_app.py:44
msgid "Back Pages PDF File (B)"
msgstr "背面 PDF 文件 (B)"

#: application/interleave_pdf_app.py:63
msgid "Reverse Insert PDF B"
msgstr "反向插入 PDF B"

#: application/interleave_pdf_app.py:70
msgid "Interleave"
msgstr "交叉合并"

#: application/interleave_pdf_app.py:82
msgid "Please select the front pages PDF file (A)."
msgstr "请选择前页 PDF 文件 (A)。"

#: application/interleave_pdf_app.py:86
msgid "Please specify the back pages PDF file (B)."
msgstr "请指定后页 PDF 文件 (B)。"

#: application/interleave_pdf_app.py:90
msgid "Please specify an output PDF file."
msgstr "请指定输出 PDF 文件。"

#: application/interleave_pdf_app.py:124
msgid "PDF Interleave Tool"
msgstr "PDF 交叉合并工具"

#: application/merge_invoices_app.py:22
msgid "Merging invoices..."
msgstr "正在合并发票..."

#: application/merge_invoices_app.py:35
msgid "Invoice Files"
msgstr "发票文件"

#: application/merge_invoices_app.py:50 application/merge_pdf_app.py:65
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: application/merge_invoices_app.py:61
msgid "Please select at least one invoice file to merge."
msgstr "请选择至少一个发票文件进行合并。"

#: application/merge_invoices_app.py:66
msgid "Please select an output PDF file path."
msgstr "请选择输出 PDF 文件路径。"

#: application/merge_invoices_app.py:98
msgid "Merge Invoices Tool"
msgstr "合并发票工具"

#: application/merge_pdf_app.py:23
msgid "Merging PDF..."
msgstr "正在合并 PDF..."

#: application/merge_pdf_app.py:47
msgid "Merged File"
msgstr "合并后的文件"

#: application/merge_pdf_app.py:58
msgid "Generate Bookmarks"
msgstr "生成书签"

#: application/merge_pdf_app.py:77 application/rotate_pdf_app.py:95
msgid "Input Not Enough"
msgstr "输入不足"

#: application/merge_pdf_app.py:78
msgid "Please select at least two PDF files to merge."
msgstr "请选择至少两个 PDF 文件进行合并。"

#: application/merge_pdf_app.py:86
msgid "Please specify a PDF file to merge to."
msgstr "请指定要合并到的 PDF 文件。"

#: application/pdf_to_images_app.py:23
msgid "Converting PDFs to Images..."
msgstr "正在将 PDF 转换为图像..."

#: application/pdf_to_images_app.py:37
msgid "PDF To Images"
msgstr "PDF 转图像"

#: application/pdf_to_images_app.py:62
msgid "Format: "
msgstr "格式："

#: application/pdf_to_images_app.py:83
msgid "JPEG Quality: "
msgstr "JPEG 质量："

#: application/pdf_to_images_app.py:90
msgid "PNG Transparent Background"
msgstr "PNG 透明背景"

#: application/pdf_to_images_app.py:113 application/pdf_to_images_app.py:118
#: include/base_app.py:44
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: application/pdf_to_images_app.py:113
msgid "No PDF files selected."
msgstr "未选择 PDF 文件。"

#: application/pdf_to_images_app.py:118
msgid "Please select a valid output folder."
msgstr "请选择有效的输出文件夹。"

#: application/pdf_to_images_app.py:154
msgid "PDF to Images Tool"
msgstr "PDF 转图像工具"

#: application/pdf_to_long_image_app.py:23
msgid "Converting PDF to long image..."
msgstr "正在将 PDF 转换为长图..."

#: application/pdf_to_long_image_app.py:35
msgid "PDF To Long Image"
msgstr "PDF 转长图"

#: application/pdf_to_long_image_app.py:48
msgid "Output Image File"
msgstr "输出图像文件"

#: application/pdf_to_long_image_app.py:65
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#: application/pdf_to_long_image_app.py:86
msgid "JPEG Quality:"
msgstr "JPEG 质量："

#: application/pdf_to_long_image_app.py:120
msgid "Please specify a PDF file."
msgstr "请指定 PDF 文件。"

#: application/pdf_to_long_image_app.py:124
msgid "Please select an output image file."
msgstr "请选择输出图像文件。"

#: application/pdf_to_long_image_app.py:129
#: application/pdf_to_long_image_app.py:133
msgid "Format mismatch"
msgstr "格式不匹配"

#: application/pdf_to_long_image_app.py:129
#: application/pdf_to_long_image_app.py:133
msgid "Output file extension does not match the selected format."
msgstr "输出文件扩展名与所选格式不匹配。"

#: application/pdf_to_long_image_app.py:169
msgid "PDF to Long Image Tool"
msgstr "PDF 转长图工具"

#: application/rotate_pdf_app.py:23
msgid "Rotating PDF..."
msgstr "正在旋转 PDF..."

#: application/rotate_pdf_app.py:52
msgid "Rotation Angle: "
msgstr "旋转角度："

#: application/rotate_pdf_app.py:83
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: application/rotate_pdf_app.py:96
msgid "Please select at least one PDF file to rotate."
msgstr "请选择至少一个 PDF 文件进行旋转。"

#: application/rotate_pdf_app.py:113
msgid "Invalid Angle"
msgstr "无效角度"

#: application/rotate_pdf_app.py:114
msgid "Please specify a valid rotation angle."
msgstr "请指定有效的旋转角度。"

#: application/rotate_pdf_app.py:158
msgid "PDF Rotate Tool"
msgstr "PDF 旋转工具"

#: application/split_pdf_app.py:22
msgid "Splitting PDF..."
msgstr "正在拆分 PDF..."

#: application/split_pdf_app.py:37
msgid "PDF File to Split"
msgstr "要拆分的 PDF 文件"

#: application/split_pdf_app.py:57
msgid "Single Page"
msgstr "单页"

#: application/split_pdf_app.py:65
msgid "By Pages"
msgstr "按页数"

#: application/split_pdf_app.py:73
msgid "By Copies"
msgstr "按份数"

#: application/split_pdf_app.py:81
msgid "By Range"
msgstr "按范围"

#: application/split_pdf_app.py:90
msgid "Parameter: "
msgstr "参数："

#: application/split_pdf_app.py:103
msgid "By Pages/By Copies: Input an integer (>1).  | By Range: 1,3,5-10,12"
msgstr "按页数/按份数：输入一个整数（>1）。| 按范围：1,3,5-10,12"

#: application/split_pdf_app.py:111
msgid "Split"
msgstr "拆分"

#: application/split_pdf_app.py:134
msgid "Must be > 1."
msgstr "必须 > 1。"

#: application/split_pdf_app.py:149
msgid "No Input File."
msgstr "无输入文件。"

#: application/split_pdf_app.py:150
msgid "Select a PDF file to split."
msgstr "选择要拆分的 PDF 文件。"

#: application/split_pdf_app.py:156
msgid "Output Folder Not Specified."
msgstr "未指定输出文件夹。"

#: application/split_pdf_app.py:164
msgid "Parameter Missing."
msgstr "缺少参数。"

#: application/split_pdf_app.py:165
msgid "Please input the parameters for the selected mode."
msgstr "请输入所选模式的参数。"

#: application/split_pdf_app.py:174 application/split_pdf_app.py:180
msgid "Parameter Incorrect."
msgstr "参数不正确。"

#: application/split_pdf_app.py:175
#, python-brace-format
msgid "The input integer must be > 1, got: {num}"
msgstr "输入的整数必须 > 1，得到：{num}"

#: application/split_pdf_app.py:181
#, python-brace-format
msgid "Please input a valid number, got: {}"
msgstr "请输入有效数字，得到：{}"

#: include/base_app.py:36 widget/_progress_task_windows.py:118
#: widget/_progress_task_windows.py:181
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: include/base_app.py:37
#, python-brace-format
msgid "{task_title} completed successfully."
msgstr "{task_title} 成功完成。"

#: include/base_app.py:40 widget/_progress_task_windows.py:122
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: include/base_app.py:41
#, python-brace-format
msgid "{task_title} was cancelled by the user."
msgstr "{task_title} 已被用户取消。"

#: include/base_app.py:45
#, python-brace-format
msgid "{task_title} failed with error: {result}"
msgstr "{task_title} 失败，错误：{result}"

#: include/common.py:22
msgid "Task was cancelled by the user"
msgstr "任务已被用户取消"

#: widget/_file_list_widget.py:52 widget/_file_list_widget.py:198
msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

#: widget/_file_list_widget.py:60
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"

#: widget/_file_list_widget.py:67
msgid "Add Folder"
msgstr "添加文件夹"

#: widget/_file_list_widget.py:74
msgid "Remove Files"
msgstr "移除文件"

#: widget/_file_list_widget.py:81
msgid "Remove All"
msgstr "移除全部"

#: widget/_file_list_widget.py:105
msgid "Move To First"
msgstr "移到最前"

#: widget/_file_list_widget.py:112
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: widget/_file_list_widget.py:119
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: widget/_file_list_widget.py:126
msgid "Move To Last"
msgstr "移到最后"

#: widget/_file_list_widget.py:206
msgid "Select files"
msgstr "选择文件"

#: widget/_file_list_widget.py:220
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"

#: widget/_file_list_widget.py:269
msgid "Test FileListWidget"
msgstr "测试 FileListWidget"

#: widget/_file_list_widget.py:283
msgid "Regular File List"
msgstr "常规文件列表"

#: widget/_file_list_widget.py:287
msgid "Sortable File List"
msgstr "可排序文件列表"

#: widget/_file_list_widget.py:304
msgid "--- Regular File List ---"
msgstr "--- 常规文件列表 ---"

#: widget/_file_list_widget.py:305 widget/_file_list_widget.py:307
msgid "(empty)"
msgstr "（空）"

#: widget/_file_list_widget.py:306
msgid "--- Sortable File List ---"
msgstr "--- 可排序文件列表 ---"

#: widget/_file_list_widget.py:308
msgid "--------------------"
msgstr "--------------------"

#: widget/_file_list_widget.py:311
msgid "Get All File Paths (and print to console)"
msgstr "获取所有文件路径（并打印到控制台）"

#: widget/_file_picker_widget.py:22
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: widget/_file_picker_widget.py:30
msgid "Mode must be 'open' or 'save'"
msgstr "模式必须为 'open' 或 'save'"

#: widget/_file_picker_widget.py:33
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: widget/_file_picker_widget.py:46 widget/_folder_picker_widget.py:35
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: widget/_file_picker_widget.py:55
msgid "Select a file"
msgstr "选择文件"

#: widget/_file_picker_widget.py:64
msgid "Select save path"
msgstr "选择保存路径"

#: widget/_file_picker_widget.py:84
msgid "Test FilePickerWidget"
msgstr "测试 FilePickerWidget"

#: widget/_file_picker_widget.py:90
msgid "Select Input PDF"
msgstr "选择输入 PDF"

#: widget/_file_picker_widget.py:98
msgid "Select Output Image"
msgstr "选择输出图像"

#: widget/_file_picker_widget.py:100
msgid "PNG image"
msgstr "PNG 图像"

#: widget/_file_picker_widget.py:100
msgid "JPEG image"
msgstr "JPEG 图像"

#: widget/_file_picker_widget.py:110 widget/_folder_picker_widget.py:76
msgid "Current Paths"
msgstr "当前路径"

#: widget/_file_picker_widget.py:111
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: widget/_file_picker_widget.py:111 widget/_folder_picker_widget.py:77
#: widget/_folder_picker_widget.py:78
msgid "(not selected)"
msgstr "（未选择）"

#: widget/_file_picker_widget.py:111
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: widget/_file_picker_widget.py:115 widget/_folder_picker_widget.py:82
msgid "Get Current Paths"
msgstr "获取当前路径"

#: widget/_folder_picker_widget.py:42
msgid "Select a folder"
msgstr "选择文件夹"

#: widget/_folder_picker_widget.py:60
msgid "Test FolderPickerWidget"
msgstr "测试 FolderPickerWidget"

#: widget/_folder_picker_widget.py:64
msgid "Select an Existing Folder (mustexist=True)"
msgstr "选择现有文件夹 (mustexist=True)"

#: widget/_folder_picker_widget.py:67
msgid "Select or Type a New Folder (mustexist=False)"
msgstr "选择或输入新文件夹 (mustexist=False)"

#: widget/_folder_picker_widget.py:77
msgid "Must-exist folder"
msgstr "必须存在的文件夹"

#: widget/_folder_picker_widget.py:78
msgid "Can-create folder"
msgstr "可创建的文件夹"

#: widget/_progress_task_windows.py:48
msgid "Task is starting..."
msgstr "任务正在启动..."

#: widget/_progress_task_windows.py:64
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: widget/_progress_task_windows.py:90
msgid "Cancelling, please wait..."
msgstr "正在取消，请稍候..."

#: widget/_progress_task_windows.py:107
#, python-format
msgid "Overall Progress: %d%%"
msgstr "总体进度：%d%%"

#: widget/_progress_task_windows.py:118
msgid "All tasks completed successfully!"
msgstr "所有任务成功完成！"

#: widget/_progress_task_windows.py:120
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#: widget/_progress_task_windows.py:120
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred:\n"
"{result}"
msgstr ""
"发生错误：\n"
"{result}"

#: widget/_progress_task_windows.py:122
msgid "The task was cancelled by the user."
msgstr "任务已被用户取消。"

#: widget/_progress_task_windows.py:154
msgid "Test ProgressTaskWindow"
msgstr "测试 ProgressTaskWindow"

#: widget/_progress_task_windows.py:157
msgid "Start a 5-second Task"
msgstr "启动 5 秒钟任务"

#: widget/_progress_task_windows.py:160
msgid "Result: (waiting for task)"
msgstr "结果：（等待任务）"

#: widget/_progress_task_windows.py:166
msgid "Result: Task is running..."
msgstr "结果：任务正在运行..."

#: widget/_progress_task_windows.py:174
msgid "Running Dummy Task..."
msgstr "运行虚拟任务..."

#: widget/_progress_task_windows.py:181
#, python-format
msgid "Result: %s"
msgstr "结果：%s"

#: widget/_title_widget.py:37
msgid "Test TitleWidget"
msgstr "测试 TitleWidget"

#: widget/_title_widget.py:40
msgid "This is a TitleWidget"
msgstr "这是一个 TitleWidget"

#: widget/_title_widget.py:43
msgid "This is a regular ttk.Label"
msgstr "这是一个普通的 ttk.Label"

#: PDFeXpressGUI.py:150
msgid "Version Information"
msgstr "版本信息"
